有冇人識呢個女仔？

廖天欣

佢好似喺以前中學好出名

英皇教育？

唔係補習果個呀Ching

我老母係, 搵佢做乜?

我印象中佢現在介乎18-22歲

我個女係 你搵佢咩事？

你住邊頭㗎？

郊區

搵我條女做乜？

應該唔係

講野好低b架

係咪長頭髮,身分證性別係：女？ 如果係，我識

係吖 你邊度識佢嘅？